大家有冇聽過Accelerate依間公司

佢既Software Engineer Bootcamp其實有冇用
我見Facebook 成日有佢D post

推～

我都想知